[天馬行空]一人一個pokemon可以出嘅主題

偷咗隔籬post張圖幫大家補習下先

人造/機械 vs 原生
創造 vs 毀滅
真相 vs 謊言
天堂 vs 地獄
過去 vs 未來
虛無 vs 實在

好似好撚中二添

毒撚喺毒撚台講嘢冇人理

55

人造/機械 vs 原生

超夢夢/夢夢

創造 vs 毀滅

x 神/ y 神

真相 vs 謊言
虛無 vs 實在

黑白龍

虛無 vs 實在

黑 白 真實 與 理想

機械not基因 已經專登避開超夢夢係人造呢個設定

Xy神睇過係代表 生命同死亡 同創造毀滅有少少唔同 後者唔一定係同生物有關 成個世界嘅創造同破壞 即係少少宗教元素咁

理想同現實 同 真假、存在主義好似有分別 利申9up

屬性：空/UB

七宗罪

Btw有少少重覆無可避免睇返官方設定其實好多神獸有差唔多嘅能力/使命 eg海陸空 同 時間
我會認為係有世界分成唔同嘅分支 好似寶石嗰三隻係創造海陸空 再將守護者嘅角色下放俾A級神 三鳥三獸 三神柱 嗰啲

創造=創世神
毀滅=被放遂個隻野定仲未有?

Type Null 應該唔算神獸
其實講人工同野生pokemon嘅衝突可以做封面故事
好似超夢夢劇場版咁
如果用type null 延續個故事 可以upgrade 佢到有接近阿爾宙斯嘅能力 下一代兩隻開片

呢個係好題材 不過如果子供向好似稍為沉重咗啲

鬼龍同ub惡食都有D毀滅元素

之後應該會有隻可以同創世神抗衡嘅神獸

黑白條龍真係世紀大謎題,好想睇三隻合番體啊

gen4真係吹大咗 不過我個人好鍾意

自由 vs 被奴役

精靈球本身係用來囚禁嘅工具

自由嗰隻有冇得捉 捉咗即係sad end

咪姐係黑白主題

可唔可以講下有乜故事

search道之三龍

想睇冰龍恐怖故

拉帝歐斯創造歐洲 拉帝亞斯創造亞洲

想搭單問下有冇人知xy兩隻封面神獸分別代表啲咩

永生/毀滅

漫畫特別篇講到三條龍聚埋一齊，我覺得有機會出三龍合體

咪傻啦 布萊球都未出黎

一世係粒波入面，比社長袋住

等黑白復刻

七美德

左 右

又得姐 咁加埋七宗罪咪已經十幾隻神獸
仲要佔勁多劇情

肥絲做企劃？

神獸

咁我唔會捉 我會直接殺尻左肥絲 仲殺尻埋右

木屬是原罪

你講起又係 封面神冇木屬

幾好笑

木屬?

吖屌 草屬 俾佢陰尻咗添 我都覺得怪怪地

你個名 我好似識你

個個女仔你都叫佢bbg？

你姓黃？

係

仆街唔好相認

又會咁都撞到熟人嘅

72柱惡魔
9級天使

睇嚟大家都離唔開天使惡魔呢個idea
點解咁common 任記都未用過條橋

因為會搞到宗教

創新同傳統呢？

但好多動漫都有啦
而且同一班觀眾群嘅數碼暴龍都有七宗罪喎
而且Pokemon最鍾意借個概念 自己作個新嘅設定

pokemon連小剛矇豬眼都要俾人換走
對宗教方面比起其他動漫敏感好多

我覺得搞返好舊concept好過
珍鑽時空都夠玩，劇情可以穿越時間空間去古代/未來/其他region
好過而家掌管時間空間就係roar roar roar

Gen 4 出remake再講

小剛咩事 點解矇眼會關宗教事
願聞其詳

差不多了

聽說switch版本並不是gen4 唷
有點失望...

再搞一定出事 前兩年隻胡帕(好多個環嗰隻) 同埋日月啲究極異獸 已經搞到個世界觀亂曬 仲要mega石又分開另一堆平行世界
再穿越時間/其他世界真係唔得掂

未排到，等多三年差唔多

game邊有亂過，根本無利用過啲設定

gen4 真係好好講 時空 同創世 真係好正

似係啦

創新同傳統其實黑城白森個意念都lung到少少
宗教野PM敏感D架, 本身精靈球收寵物, 絕對服從, 叫佢戰鬥呢D設定都會畀人屌

復刻寶石用胡帕個能力/日月用究極之洞 夾硬整個神獸大禮包喎

我都覺得呢個主題有好大發揮空間
但係應該要過多幾年先有機會玩 ...

學吓Zelda個世界先啦

9號有新情報 希望會公佈新作

即係點

free will vs order (抄ac)

雌雄
東西
宗教
情感

開頭公布我以為xy係雌雄 xy染色體

邊度講

電影情報+電系幻獸

唔會喇咁

發夢見到之後仲有再大啲嘅情報

風眼舅父話出紅綠

你uncle都幾神通廣大

屌啦又無水箭龜份

等gen2,4 mega御三家等到2046

就黎執笠架啦

執咗廿年都未執到

力量 vs 速度
純種 vs 異種 (唔同種嘅精靈雜交會生另一種新嘅精靈)

瑪納霏 x 百變怪 = 霏歐納

唱慣左木屬是原罪
唔知點解玩咩驚木/草都係垃圾

就算木剋水 感覺上都係渣過其他屬剋屬

原罪係水系大部份可以學返冰光屌草系

類似 但唔係得百變怪咁 係某一堆精靈可以雜交生新嘅子代

唔同國家嘅人用精靈打世界大戰
著眼點唔再係神獸 係國家之間嘅衝突

唔同地方發售嘅版本結局都唔同

路卡里奧套劇場版個古代劇情咪係咁

點解會變咗個個入嚟叉撚廚我啲諗頭
我都係9up下姐
同埋我係講成代驚+動畫嘅主題 唔係某一個劇場版

摷番以前D野黎講都好. 又唔一定要set係現代, 合眾卡洛斯都講過有國王, 做其中一個人打仗都得

返工同放工

咁快就講社會嘅殘酷 俾返個童年我